{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101459",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 G"
    },
    "text": "Gホテルは計36室の客室を保有しており、周辺には新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅が位置しています。韓国語で案内サービスを提供し、清潔で親切なサービスを誇ります。客室は2名基準で運営されており、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。未成年者は身分証明書を持参しないと入室できません。駐車は各部屋につき1台ずつ可能で、ACEデラックスゴールドマットレスを使用しているため、お客様の退室のたびに消毒および清掃を行っています。また、最新のノーハードシステムを導入し、専用線、カップルPCルームの運用およびバトルグラウンドが可能で、1部屋あたりのムービーネットとテレビの再視聴、そしてPCでのネットフリックスサポートを提供します。メモリーフォームまたはラテックスベッドを使用し、LGスタイラールームと空気清浄機を運営しており、宿泊時の快適な環境を提供します。フロントではカップラーメン、トースト、高級ポテトを無料で提供し、女性用品であるコンタクトレンズケースとレニュー液を提供しており、ヘアアイロンもレンタルできます。駐車場は広く設けられており、コンビニや飲食店も近くにあり便利です。訪問客のレビューを総合してみると、お湯がよく出てスタッフが親切で応対が良いという肯定的な意見が多いです。また周辺に飲食店が多くて食事に便利で、駐車場も広くて快適だと評価されています。しかし、一部の客室の冷蔵庫が作動しないなど、少し不便さがあり、客室の清潔度に差がある可能性があるという意見もあります。価格の割には満足のいくコストパフォーマンスを持っており、駐車場が広くて車の利用が便利であることやトースト、カップラーメン、ポテトが食べ放題になっていることもメリットとして挙げられます。しかし、施設が老朽化して不便な側面があり、部屋の清潔度にも差があるという意見が多いです。特に冷蔵庫の温度調節に困難があるというレビューがよく出ます。改善が必要な部分と思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計36室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅が位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルは韓国語で案内サービスを提供し、清潔で親切なサービスを誇っております。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、追加人数がいる場合には追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は身分証明書を持参しないと入室いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、各客室につき1台ずつ駐車可能でございます。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドタイプは何ですか？",
            "answer": "ホテルではACEデラックスゴールドマットレスを使用しております。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルでは退室された際に、お客様のために消毒および清掃を行っております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴的な設備やサービスはありますか？",
            "answer": "最新のノーハードシステムを導入し、専用線、カップルPCルームの運用およびバトルグラウンドが可能で、ムービーネットとテレビの再視聴、PCでのネットフリックスサポートを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室の快適さについて教えてください。",
            "answer": "ホテルではメモリーフォームまたはラテックスベッドを使用し、LGスタイラールームと空気清浄機を運営しており、宿泊時の快適な環境を提供しております。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントではカップラーメン、トースト、高級ポテトを無料で提供し、女性用品であるコンタクトレンズケースとレニュー液を提供しており、ヘアアイロンもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "駐車場は広く設けられており、コンビニや飲食店も近くにあり便利です。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューではどのような意見が多いですか？",
            "answer": "訪問客のレビューを総合してみると、お湯がよく出てスタッフが親切で応対が良いという肯定的な意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューではどのような不満の声がありますか？",
            "answer": "一部の客室の冷蔵庫が作動しないなど、少し不便さがあり、客室の清潔度に差がある可能性があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコストパフォーマンスはどのようなものですか？",
            "answer": "価格の割には満足のいくコストパフォーマンスを持っており、駐車場が広くて車の利用が便利であることやトースト、カップラーメン、ポテトが食べ放題になっていることもメリットとして挙げられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "施設が老朽化して不便な側面があり、部屋の清潔度にも差があるという意見が多いです。特に冷蔵庫の温度調節に困難があるというレビューがよく出ます。改善が必要な部分と思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 832
    }
}